點解美心MX嘅京都排骨無京都？

我本身以為佢收埋京都係入面，以為食完啲排骨會見到清水寺，點知原來只係得排骨
最多只可以叫甜酸排骨

可摸以告佢違反商品說明條例

好撚無聊

叫手足唔好幫襯藍店又話我批鬥 又話我分化 又話我YellowNazi

依家追擊藍店又話我無聊

cctai唔講立場既話其實思維同藍絲係無分別

幽默感嘅野

做乜鳩

你個名

支持樓主，對家都係玩緊咁低俗咁低級板

橋唔怕賤最緊要work

西炒飯夠無西啦

應該係玩佢d肉排來源地, 點解唔係來自日本京都

齊齊報海關，橫掂藍絲海關前列腺咁黃，平時咁得閒

硬滑稽

黎緊食肆有新法例， 除左繼續幫襯黃店， 仲要去掃藍店場，一見到枱距離小過1.5米即刻舉報佢

我相信對家都係會搵大隊人以相同方式搞黃店

軟滑稽得唔得

西本身唔係一個item

email咗海狗未

數主都係諗住信政府揸返緊商品說明條例啫
一個二個jer住晒

不去問結果，即管放膽去做

兄弟爬山，各有各做

藍店wfc

D 肉係咪京都黎？ 好懷疑

搞gag定點

點解咁多人鬧樓主
係咪冇睇新聞定係5毛

大埔黃店「鼎天茶室」被指違商品說明條例 海關指粟米石斑飯驗出鯰魚

一於去埋藍店舉報
都唔明點解將軍漢堡冇將軍
分分鐘元氣啲玉子都唔係日本蛋 三文魚唔係日本三文魚

大埔黃店「鼎天茶室」被指違商品說明條例 海關指粟米石斑飯驗出鯰魚